今次爆發好似好流咁 突然幾個源頭

肯定係減航班封機場劇本

係, 太流啦, 爆到好似美國咁先講
股市繼續GOGOGO, 樓市繼續龍市

國安法過左
大陸d武警落左黎

外國政府幾時派包機接僑民走呀

Push

一向有，唔驗唔講咁解

利用香港變疫埠，等人地封咗香港唔俾你哋走
😏

坪石
沙田
慈雲山
醫院
演藝

坪石 廢老
醫管局 I.T.員工
黃大仙扶輪中學學生
演藝學院學生確診
沙田 不明

on9政策

室內無限制，出面限制五十人。

係人都知室內最容易受感染，通風唔好就一鑊熟

第一日都覺得佢戇尻

點解今日先忽然爆數
仲要係分散各地
係咪前個排既數儲埋一次過今日講

是旦啦
TSLA 納指升就得

完全唔合理
幾廿個人潛伏期同一日？

係咪大部份親藍營

大爆發

有心想封機埸
再嚇下香港人好危險

俾你咁講講，忽然諗起，有無機會中招嗰D全部都係海洋公園人黎架？

越嚇咪越走 ...

會唔會係傷飛鶴同傳咗落嚟？

跨境學童 咪個源頭囉

係咪支那派人周圍播毒...有啲古怪.....

你就流
早排先放班大陸閪落嚟
有咩咁流
擺明班閪人播毒

唔驗未冇試囉

爆左粥鋪條友高病毒量
加埋佢工作嘅環境已經知會爆

5眼出救生艇都唔俾走

咁都要有事先驗架 唔通7百萬人驗哂咩

推 原來「金管局」係「美國聯儲局」有戶口！

呢招借力打力
等五眼自動封鎖香港

宜家同人講爆發，等外國驚，唔收BNO入去

真係用盡辨法唔俾BNO 走

應該係好多人少少野當無事，見有人確診就即驚，拿拿林走哂去睇醫生

一舉兩得
外國又FC唔到香港疫情

維穩大於一切

樂富

儲埋先公佈
永續限聚令

慈雲山有老人院
沙田聽講係2禾輋 1水泉澳(未fc)

沙田 大仙(慈雲山)

近來係街易見拖行季人

不意外

分分鐘政府將隻病改名做香港肺炎，等鬼佬聽到香港人個名就驚添呀，仲肯俾你移民？

又爆發 口罩又升

似啦

順手唔俾初選

勁多老嘢唔戴罩

認同

其實室內外都係50人

同一日確診係好唔合理 接近90%係假/做數

塔地鐵仲危險 通風差到

俾人放毒丫
鬼信呢個仆街政府

因為大陸商務簽政同學生簽證免強制檢疫

老蘭落club d人幾乎全部除口罩
IG @johnrazalo 有相，仲打茄輪

死撚晒無人抗議仲好

沙田首都喎

初選近了

跨區學童啲毒嚟料

關門打狗 共匪常用技倆

中芯

關咩事
如果係佢地一早就係學校群組爆 但依家明顯唔係

我覺得咁啱得咁橋

有一大半係學校
非常有趣

5年級呈分試後
立即公布確診

擺到明係政治操作

要封城了

點會係學校爆先 有口罩
當然係冇罩嘅家人同廢老傳先嫁啦

佢on9都唔係新鮮事

唔比人移民

中共放毒

其實應該一路都有

只係佢想點就點

學校多個群組 計返開誇境學童入後 時間差唔多啵

鎖港準備
唔比走

你移民一日幾萬人走咩on9仔
要走一定會位走

咁點解係家長中先而唔係學生中先

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
BNO 5+1 取回強積金 特區免簽地位
7.11-12 初選 黃色經濟圈 快閃文宣
#HKGestapo 馬格尼茨基人權法

好多大陸人落左嚟
呢排出街多左普通話
有帶手帶比你認到都好
有好多連手帶都除
你見政府依家家居隔離仲有冇check郁冇講
一個人都冇偷走出去我就唔信

家長對細路仔唔帶罩多
定學生對學生唔帶罩多？

會唔會係細佬中無病徵 但個家長發病呢隻病唔係邊個發病先就係個個中先如果唔係誇境 解釋唔到一下子做乜成堆確診 2-3月都未試過咁 一堆本地感染

1日走 15000 人，一個月 都係 45萬，走 200 萬人要 4 個月 呀 on9 仔

到12月左右英國正式 pass 條 BNO law果陣，香港可能第2波，源頭直指美國

最得意係學校群組領先

仆街

佢就係連一日走幾百人都唔比

美田邨單case已經係例子啦
外國返黎傳比屋企人屋企人再帶返出去

好心就正視問題啦 問題根本係政府比外國返黎既家居檢疫而唔係酒店式封閉檢疫

個個都話封港 冇人講關選舉事

機場封得幾耐？
英國仲傾細bno平權細節
起碼1個月以上先出台
咁你港府可以封幾耐機場？半年？

本地家長對跨境支那仔唔帶口罩?
佢地咁多交流架咩?

你岩
其實一直都好多個案
呢排先新聞播呢d，都唔知係咪想轉移國安法視線

衞生署衞生防護中心公布，截至今日（七月一日）下午四時，中心正調查28宗新增2019冠狀病毒病確診個案

衞生署衞生防護中心公布，截至今日（六月二十二日）下午四時，中心正調查30宗新增2019冠狀病毒病確診個案

柏林圍牆由起好到倒塌都係 28 年，38 線 70 年到，仲封鎖緊

係 連中國同澳門都做到酒店集中檢疫 香港學人玩家居人地台灣玩家居都係俾家人平價去酒店住如果屋企太細要共用空間 香港都唔知憑乜玩家居檢疫再唔得無位咪學越南用極端手段禁埋自己人返香港 如果唔係點收尾 醫院先得千幾張負壓病床 兩下就爆滿

洩露國家機密

中先又點
唔發病吹咩
中左唔一定會發病架

仲不停咁放寬

今日小學放榜

太過巧合即係人為

唔想俾BNO 人走？驚一次過走太多人？

啱啱父親節後兩星期

全世界當冇嘢放監出街飯聚開大餐, 過咗14日後就開始嚟料

其實只係得一個源頭

Drop to zero 啦而隻垃圾

要幾on9先講得出依d

一定唔會爆
信政府冇事

計返日子真係差唔多

一有個開頭就不停有

劇本新鮮熱辣寫好

土

曾醫生撰寫了一封英文信，內容大致說：「在香港，這種武漢肺炎（WP）引起了很多恐慌…其實不必驚慌，顯然有很多政治恐慌（political panics）和西方勢力對此過程的操縱（Western manipulation of this process），讓我告訴你，流感每年在美國造成40,000人死亡！到目前為止，武漢市肺炎的死亡率僅為2%，請上帝保持這種狀態。」
曾華德是香港一位出名的呼吸系統專科醫生

想鎖香港唔俾人走
你封到幾耐？

推呢個

一個廚房佬中真係好易做源頭

講真 真係兩回事

要轉移視線要限制時咪會按需要咁爆囉

要幾on9先唔信而家共產黨係全速前進緊

想禁止小情侶今星六、日發生初戀?

Fake news傳到今日又唔睇陳肇恥講解限聚令

你唔係以為而家共產黨仲會解封下話
佢而家仲需要香港機場咩
佢要香港而家入面D錢炸

咪係

確診數字可防可控

本港今日（7/7）暴增16宗本地初步確診個案！

限聚令同遊行都係兩回事

問下當年東德人封左幾耐

你同兒登神探講呢啲真係嘥氣